Netflix 有冇咩電影好睇...

睇泡劇美劇或佢自家制劇都幾好
但想搵下電影睇就好麻煩
佢個介面唔知點搵d電影
好多時只係向佢個d推介list度搵
冇得依年份 國家咁排列
攪到見黎見去都係個幾套

我都覺得揀戲嘅filter問題係佢一大敗筆

冇

最近睇咗I am Jonas同Thelma
兩套都係外語片+lgbt+coming of age嘅故仔

仲有lost girls（有入圍今年sundance，會睇到個人好心酸)
唔知岩唔岩你口味

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立